Nama : Muhammad Naufal Ma'arif
Nim : 2167200832

Ini tugas bahasa pemrograman 3 saya

Aplikasi saya ini hanya dapat berjalan di android versi Nougat saja. 
jika ingin menjalankan di android versi atas hanya perlu menambahkan beberapa koding sahaja 